請大家認真反思下點解中國從來冇dq傳統泛民如民主黨公民黨公黨民協街工

點解淨係dq本土派獨派?

等你地鬼打鬼?

點解唔告陳志全藏有攻擊性武器?
老老實實
本土派拎條鐵鍊出嚟一早俾人拉鳩咗

定係留泛民嚟維穩?

畀假希望香港人

無錯，如果中共認為你無威脅，你聚十幾萬人大嗌天滅中共都無問題

但當佢地無信心控制你，你就叫一聲獨立都唔得

P.s. 有咩人寧願比人殺都唔要真正分手 ？ 知你話殺佢係講下笑嘅人

點解
因為呢班係默許既反對派
一早收編晒

小麗都好泛民喎，咁計唔公道

郁文唔見佢dq？

本土淨搞事0建樹

小麗已經比傳統泛民行前一步
毓民都選唔到, 梁游選到先至dq
本土派搞事零建樹?
顛覆咗近年政治生態
比泛民對政府更具阻嚇力
唔係唔使dq啦

比泛民行前一步=本土？

本土有阻嚇力？拉既拉捉既捉怕你？

就係唔怕你先dq埋，dq本土so what？dq民主黨肯定又30萬人上街

咁咪即係留泛民嚟維穩囉

留本土黎搞暴動？嫌香港人唔夠大壓力？

留泛民嚟維穩?嫌香港俾中國打壓得唔夠?

五毛扮本土

五毛JR倒果為因
因為中國打壓香港
泛民又唔爭氣
至有本土派冒起

係打壓垃圾本土狗喳，比你掟埋磚打埋警察，改善左乜野？

個政府唔係民選
又唔聽民意
咪搞抗爭囉
奴隸

五毛狗其實都係一堆中聯辦condom

咩話?

SAME SHIT

你就係清醒嘅人，清楚歷史知道共產黨會點樣玩
一矢中的

共產黨嘅玩永遠都係一個宗旨，兩個字統戰
聯合次要敵人，打擊主要敵人
共產黨淨係知道勝者為王[/i]敗者為寇
大家要切記

請繼續

1.佢哋係大中華膠，支持一國兩制，民主回歸；
2.佢哋宣誓就職時照稿讀

咁長毛呢?

長毛無照稿宣誓就職

政治打壓